$10起機上1000

上到100當你贏

李城準備入

中

想買緬恩no goal@2.21

Why not

狗會派錢未......

No goal樓主入左？

上呀

Atm有啲危

巴打好野

好快會見到連詩雅

6c

有冇跟到

有跟

受到六合彩巴打刺激,樓主度返條一千萬波膽等大家過個肥年啦

勁中

狗會最多足智彩一日派彩500萬咋
淨係中過10雞300倍波強，鈀6:1PSG

試時波膽2x1買$20 72倍
個排本身窮撚到on9

狗會真係衰
我中過孖寶幾萬,最多果次,不過都係輸晒
今晚我地度返注 睇睇可唔可發新年財

搏大霧
結餘：$57

跟機50

度返注幾百萬架啦

小注

無咩機會頭關冇咩機會中

阿仙奴反勝曼城😰

是但啦 6合彩咁買

見賠率吸引

睇好博洛尼亞會贏

買？

可以試下

半和

士砵亭

爆c

有冇平注跟

史特加反cup

喺咪有個史、士字隊波喺特別屎

中

私食咗no goal
不過有買博洛win都贏

伊巴謙莫域 no goal

做咩唔出埋

驚你哋針，本身預博洛入多球

驚條撚

豬

炸？

喺喎
頂住呀

收錢了

A米win @2.95

上到100未

烏甸尼斯 第三球 無入球
尼姆 第三球 無入球
李斯特城 第二球 無入球
阿仙奴反cup（搏大霧）
史特加反cup（搏大霧）
博洛尼亞 win
伊巴 半場win
士砵亭 半場和
博洛尼亞 10.5角球大
伊巴 8.5角細
伊巴 第四球 無入球
AC米蘭 win
皇家馬德里 讓球主win

烏甸尼斯 第三球 無入球
尼姆 第三球 無入球
李斯特城 第二球 無入球
緬恩斯 第四球 無入球
馬德里體育會 7.5角球大
阿仙奴反cup（搏大霧）
史特加反cup（搏大霧）
博洛尼亞 win
伊巴 半場win
士砵亭 半場和
博洛尼亞 10.5角球大
伊巴 8.5角細
伊巴 第四球 無入球
AC米蘭 win
皇家馬德里 讓球主win

上咗啦 All in 咗 伊巴no goal

結餘：$56.4

A米嗰場4424到

Real馬要左主盤

要盤穩好多，btw手足羊咗幾多

暫時無乜，角細個場買大左少少

最後的探戈

PSG 第四球 NO GOAL @2.01

烏甸尼斯 第三球 無入球
尼姆 第三球 無入球
李斯特城 第二球 無入球
緬恩斯 第四球 無入球
馬德里體育會 7.5角球大
阿仙奴反cup（搏大霧）
史特加反cup（搏大霧）
博洛尼亞 win
伊巴 半場win
士砵亭 半場和
博洛尼亞 10.5角球大
伊巴 8.5角細
伊巴 第四球 無入球
AC米蘭 win
皇家馬德里 讓球主win
小保加 讓球主客和 主隊勝
山度士 讓球主客和 客隊勝
帕丘卡 win
沙士菲 win
PSG 第四球 無入球
20場中11豬7

no goal幾準，專攻依樣吧

競賽會 讓球主-1

原來no goal全中......

有啦

烏甸尼斯 第三球 無入球
尼姆 第三球 無入球
李斯特城 第二球 無入球
緬恩斯 第四球 無入球
馬德里體育會 7.5角球大
阿仙奴反cup（搏大霧）
史特加反cup（搏大霧）
博洛尼亞 win
伊巴 半場win
士砵亭 半場和
博洛尼亞 10.5角球大
伊巴 8.5角細
伊巴 第四球 無入球
AC米蘭 win
皇家馬德里 讓球主win
小保加 讓球主客和 主隊勝
山度士 讓球主客和 客隊勝
帕丘卡 win
沙士菲 win
PSG 第四球 無入球
競賽會 讓球主
21場中12豬9

今晚玩四場算

利記海鮮 讓球客
華歷簡奴 win
阿特蘭大 讓球主客和 客

利記 讓球主客和 客
華歷簡奴 win
阿特蘭大 讓球主客和 客

重練

咁早買

今晚玩通宵
應該4點場可以出到no goal

華拿古斯 win + 讓球客

結算幾多

贏幾多？
定10起機嗰到？

起機呀

6.4

都喺慢慢嚟玩太多場好易針

度咗條波強過關，可以試下

諗緊2場盤2x3

新年新希望 恭喜發財
今晚有咩野心水 度一條幾百萬既飛賀下佢

度咗條波強啦😌

你果條2穿3跟左 但有無一d 幾ma萬既搏下新年財

咁買馬好過啦😂

買開運財三t 唔識玩其他

荷蘭叻就會中😂QPQ過關or win過關

所以都係買波仔算 加埋六合彩

拉素 7.5角大

等升水

有8.5高水都可以

1球到尾，老撚土

頂

失去嘅要喺一陣攞返

唔好急呀 一急就亂 一亂就輸